街坊乃黑警天敵，黃大仙完勝黑警，好野!

黑警已為全民公敵，他們與他們的家人將惶惶不可終日，唉好狗呀😭😭😭😭😭

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

遊擊戰！